［正視聽］黑警已經得到最強武器

就係化武武肺肺炎
各位由今日開始唔好被捕
拉返狗局佢地有48個鐘係密閉空間慢慢傳染你
最慘係撚你一輪放你返屋企傳染埋屋企人
總之就要不被捕

黑警死全家

死完爸爸

死媽媽

香港警察

炎症執法

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

幫手推上去俾手足睇

個肺花花花

無撚用又要鳩拉

未驚過 佢地驚過你啦